點解一講起big4，個個都只會講audit點慘點慘，冇人講tax/advisory，後者係咪正常好多？

如題，提起big4，呻親既都係audit
或者被連登仔貶到袋底泥既，都係audit
audit9前audit9後
法國冇乜人講tax/advisory
Why

做IPO都好慘